唔準查，即刻答，直到今日香港幾多人確診武漢肺炎？

答唔出？
根本香港人冇驚過

係零呀截至呢刻

62

expected: 70+

3個，女手足同佢父母
其他賤種係支那人來

過90吧...